【7月7日九龍大遊行】阿仙奴19-20球迷吹水區 MXIX

好大雨 陣間見

lm

我又單拖

1

尖沙咀落緊雨？

大家加油

屌 又話好大雨

橙

我宣佈今日拖女出黎嘅正仆街

我去緊

又拖女牙吊你

同迷普組隊

你同fd？

Duck

去到大叫跛仔is okay

尋日問組隊又唔覆我

系牙 你都可以嚟

5call me

你偽毒

Ching sick ball

美食車相見

單拖先be到water

一陣大叫no goal頂實就會有人應大家

太空館個波前面

雲加

The Sunday Post: Tierney's future is expected to become clearer this week.

The Sunday Times: Napoli plan to formally bid for Kieran Tierney as early as this week once they offload their current left back Mario Rui.

開始掛住mk

Together again @Arsenal!

你地加油

食埋煙入黎

big j屌打迖x

有人著125週年件作客藍色阿仙奴波衫
光頭

雖然都係唔會睇佢

呢個真高登嗰陣就憎佢

太空館勁撚大冷氣

我同你冷戰緊，唔哄返我唔會理你

死黑警開始用狗招

死GAY佬

收嗲啦又出賣手足

長澤苿里奈嚟咗香港，係咪收中共錢，引晒示威人士去睇佢

你黎

who ?
正美就知係邊個

兩個都👌🏻

Cp

咁撚樣都j得落

清孌童

牙奶好變態

童顏巨乳有巧多件好過佢拉

勁快行完

仲坐緊 未行

岩岩先收工

dllm牙

龍頭有大陸仔扮記者

想插隊牙

返工都dllm

咩料

今時今日仲叫梗林鄭下台班和理非咩時空

無鳩聊 都唔知亂嗌乜鳩

唔知

【突發】市民自發 光復上水（7.13）

上水日日都塞到仆街

呢一生人最快完成嘅遊行

個汽水機食撚左我10蚊 我屌佢老母

抵啦

好快行完

完

諗緊幾點去太古食飯

內地旅客穆先生趕不上列車，其間情緒一度高漲，更在車站入口前高叫粗口。

唔好再黎香港啦

又有依d傻仔

行完 明天太陽照常升起

比啲掌聲自己

藝人葉德嫻都有參與「九龍區大遊行」，並認為年輕人十分偉大，對於示威者抬走立法會死士的舉動，感到非常感動。

可以叫春未

快

甸尼

DLLM 日搵一千

行完去PP

一個月3m

見到杰寧

25

臭雞

似曬命多過叫春

收撚皮啦路狗

梅斯達菲已在lG刪除了所有阿仙奴的痕跡，看來他要離隊了，放心去吧，我們會想你的！

thank you and goodbye

冠軍不是夢

唔係啵屌
邊到有del

twitter先放左張同燒既training相

差啲丁錯

又衝出黎

抵佢甩

我矛ig 牙sor
碌fb 見到兵工廠世界定阿迷page 有post

屌你老母放流料

屌

查狗放埋啲山埃料，仆街死啦

俾佢fake 左牙

大家都迷雲 當睇唔到ok?

躝

去到港島都有airdrop

ok

竟然會矛ig 清泉

IG use to watch girls

玩圖唔玩字既social media 我都無得facebook twitter medium

清泉confirmed

幾千天近況幸福嗎

follow d女 j下都好牙
仲可以學呢到d手足咁去梅屎ig到屌7佢

大陸妹

起碼可以fact check 唔使搞到手足空炮

陳浩天

Medium

大6

點解陳浩天呢條撚樣咁戇鳩
坦白講 陳雲都有建設性過佢好多

痴線你咁都記得
而家唔止係阿狗料啦

做老闆係咁

抗爭咁耐都唔識fact check

不過最好買到自由

Twitter仲有

食屎啦查狗

完全唔明Martinelli有咩長處

好波

夠Dry

走咗先黎搞

黃之鋒一味講粗口
一啲內容都無 想爭光環

你地班亞迷咁想簽人 咁咪求期執件比你地

係

回曬塘

個件唔計

老婆狗出去公海比人屌

痴線 cc台果班真係上哂腦
盲撐 一味屌老母 我去做都得啦
咁又有光環

都話屌FK U 個個唔係GPHONE
佢一路問條鬼佬問題架
你就盲反喇

夏季轉會期已完 冬季再見

2019-2020 squard

Auba Laca
ozil
xhaka 拖
kol 牙叔(bell好似11月先踢得)
monreal 細梅 papa
leno

咁就叫fuck you果個靜啲啦
問問題又唔大聲啲 聽鳩到佢問乜

你有哂bias既
廢事嘈

講真 係現場真係忍唔住屌狗
面目可憎

做乜

Arsenal youngster Tyreece John-Jules will travel with the first-team squad for their tour of the United States on Thursday. [@jamesbenge] #afc

早知唔走住

睇live睇到好不安

丹尼臣再世

Happy Birthday to legendary Arsenal chief photographer Stuart MacFarlane, who’s been snapping pictures at the club since 1990! #afc

相信佢地

信啊 唔會指指點點 戰友先會擔心

岩岩發夢屌左好多下啦

今日有人唱有班警察毅進仔

又篤中佢地死穴

香港警察呢兩日變左保護d支那人，好撚諷刺

我隔離有個阿叔係咁屌警察冇靚女

點會有日曬雨淋

守公廁 又袋三皮

靚女去左做foodie啦 洗鬼做呢啲

我個邊叫 香港警察 保護嫖客 之後改左做保護淫伯

好多時左右兩邊都嗌緊唔同野，唯一一樣係經過廣東道果道一齊屌柒d死黑警

啱啱搭車走聽到電台話有人對啲黑警扔狗糧
連個的士司機都同我地一齊笑

狗糧真係 太精彩了

Good luck to Arsenal Women’s trio Vivianne Miedema, Danielle van de Donk & Jill Roord, as they face USA in the World Cup Final today.

Miedema & van de Donk start for the Netherlands, while Roord is on the bench.

Good luck, @VivianneMiedema, @DanielleDonk & @JillRoordNL! #afc

旺角好撚多狗

而家出去會唔會太遲，頭好痛訓左半日

一直有關注 天佑香港！

達狗敢開返台未

散緊 不要送頭

Arsenal's attempts to sign Kieran Tierney could be hijacked by Napoli

我無嘢講

機會低過林奠落台 五大訴求都未達成 佢有排潛

唉 屌你死黑警
又包

鄺仔

人地比你地嚇到潛左水

羅賓問題

我錯過左d咩？

嚇走人 總之你錯

Link!?

連登仔連means 係要有s 都唔知就走去笑人毅進英文

死黑警亂拉人

幾個比人拉左⋯⋯有咩謂唉

其實今日講明和理非，又唔會衝西九，唔係預左行完就散架咩

戀戰有咩用 你話喇
又冇裝

唉

3面圍

其實佢地散緊

究竟本身有乜目的?
次次咁搞好傷自己

我知啊
一直比人包啊 散緊果時都驚後路比人包啊
唉

真係唔想講，不過次次戀戰都冇好收場

落到場心態又唔同咗
大家都明戀戰冇意義

警犬一路叫人散 一路包圍緊

就係冇目標冇野衝

黑警次撚次都係咁 又話要人散 但永遠唔比人地散

警權無限大
示威者生存都係罪

屌啦星 今次完全係冇意思
你話71 要留守到讀完宣言先話

今晚冇啦啦佔 已經唔知為乜
再拖撚到咁遲走 又送多幾件頭
唔係話不割席就大哂 屌你 咁撚ON9點支持阿

屌佢老母死黑警

唔回應就係每次衝既意義果種無力感

圖死哂

羅寶有back up

呢個好明顯唔係勇武啦,隨時遊行都唔係
只係咁啱行過

屌你老母死黑警

34c

福6壽清都有

冇啦話明和理非 唔驚比人屌咩
尋晚都係啲警犬撩起人把火先圍佢地

yes

擺出黎啦屌

屌 自從比人扑左一棍次次一散就拉埋身邊一堆人退後先算
真係好撚痛

你自己小心啦，警棍留返我地食，
你食我地支棍就好

d十幾歲𡃁仔𡃁妹比人打斷骨⋯⋯

你老母衝完未 日日衝

不了

咁不如日日返屋企訓覺啦

唔贊成次次衝 但和理非真係冇咩用

可以比人拉幾多次？

冇衝呀 退緊果陣俾人包

⋯⋯下下即時見效咩
keep住冇得心急真係
兩者要互補 但今晚去旺角做乜⋯⋯

不到黃河心不死，
不定中原誓不歸。

走ERD

復原緊

各有各做姐，今日講到明和理非呀嘛...

71果次大家都知去立法會有咩風險，旺角呢班擺明唔知，以為乜事都冇...

真係好撚狗 我地呢邊又冇得威脅同玩spy
武力懸殊到

太冇戒心以為真係和理非 警察會俾你走

唔遊都遊左,又唔係賴死唔走
係班黑警玩包炒夾硬拉人
唔好屌佢地啦

邊個屌姐⋯⋯

抖下啦 場仗好漫長

仲有個女仔..

社工姐姐又出場

社工又黎

都冇衝

逗留啫

路過比人包

d狗真係戇撚鳩

屌佢老母封路封到去太子

屌你依家啲狗連制服都唔使著

笠件tee就出左嚟

咁壓迫法 真係遲早魚革2.0

11點旺角班狗都出嚟咬人，真係爆個陣仲勁過魚革

今次比人拉個啲係咪無乜可能告得入

非法集結？

戴口罩係保護自己同其他人

過咗集會時間 可以當非法集結

11點旺角都告到咩

其實去bar飲野天光咪得囉一百人唔夠⋯⋯

張不反對通知書包左旺角咩？
西九個位已經唔包啦

其實非法集結係不限時段
平時係差在做唔做

超過3個人企响馬路又無申請已經告得

不過應該告唔入掛

到高鐵站前都仲包，旺角一定唔包

拿卡錫迪籲阿仙奴暫忘爭冠：力保前四

阿仙奴來季再次無緣歐聯叫不少支持者失望，陣中射手拿卡錫迪亦承認球隊目前實力未足爭取錦標，故應把焦點放在殺入聯賽前四之上。

拿卡錫迪近日接受傳媒訪問時，直認球隊距離贏得冠軍仍「差幾季」，故當下應轉注奪取歐聯冠軍資格：「像阿仙奴這種球會應該每年都參戰歐聯。未來數季後我們可以著手就爭冠努力，但在此之前我們要先確保球隊能每季也於歐聯亮相。」

而球隊另一射手奧巴美揚亦同意參戰歐聯對阿仙奴極為重要：「這應是阿仙奴每一季的目標。每次開操我們都帶著同樣的目標歸隊。」（）

(3)任何人如參與憑藉第(1)款屬非法集結的集結，即犯非法集結罪 —— (由1970年第31號第11條修訂)
(a)一經循公訴程序定罪，可處監禁5年；及
(b)一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁3年。

阿POST笠水王

冇人想知

法例定性要求一向好低
有啲法例係你好易硬食
例如性騷擾 望一眼都可以告柒你

下次勇武上場 feel到真係會對戰了

真係打佢老母臭系

返唔撚到轉頭

柒柒柒敢撤回送中未

譚文豪

係屋企打字都有意思 點都對輿論有d影響

維尼比777玩死

呢種對立層面 起碼兩代人

我戴口罩都比人屌 話戴咩口罩 行得正企得正

譚文豪好撚閪型

屌到班狗無聲出

對面個肥佬又係戇鳩
d老散又出黎做架兩

公民黨>other 泛民

今晚直播都見到唔少十零歲既⋯⋯唉

飛機師今日型到仆街

話時話：

地盤頭盔＋工業手套
真係０作用。。。。。。。。

星期六上水

係咁推記者走

手套轉用3m啦

某蛇應該有平價入手套

呢隻20~30蚊都幾抵玩

韓國DONGHWA NitraFlex

換部後備機/3310最好

又郁記者

推記者立法會議員黑警

警告立法會議員

班狗又嚟幫市民上buff

真係痴線

記者都衝了

譚文豪上撚左電？

好型棍

打啦

黑警究竟推乜

幾錢

PC 19450

推議員

譚文豪 區諾軒 鄺仔

記者都打埋 你班黑警仆街喇DLLM

依家根本係警犬vs 記者+議員

唔明推乜
班黑警心理上就黎玩完

用另一部機啦
好危險真心

呢隻有d十蚊店都有

期待差佬press con

隻揪狗

Ok thx

過關查機

覺得好撚嬲谷住好辛苦嘅請入嚟減壓

又真係睇得幾舒服

鄺仔歸左隊

鄺仔又到

落單 = 垃圾一隻

求下過關唔好用舊機an機
iphone佢要破壞應該係時間問題

鄺俊宇 譚文豪 林卓廷

on9 用盾打區諾軒

唔使期待 而家police state
佢乜都鳩答你都吹佢唔漲

好佐真奴

依家香港變成警犬城市

睇記者屌鳩佢地

買部a70 當後備睇電影溝女都抵

a70叉電位有先天問題

屌完佢地又咪咁
我開始信林奠都係比一哥同李家超軟禁

推鳩完人就搵關公出黎扮好人

屌你班狗依家先笠水

記協點都會屌一屌既聽朝

岩岩先同老豆買左部a70幾抵屌

根本差佬玩撚哂
做乜都冇事 廢明奴上身

Police state is a term denoting a government that exercises power arbitrarily through the power of the police force. Originally, the term designated a state regulated by a civil administration, but since the beginning of the 20th century it has "taken on an emotional and derogatory meaning" by describing an undesirable state of living characterized by the overbearing presence of the civil authorities.

中哂

記者都上電

老實, 睇得明7 成

7成咁撚勁
淨係識頭4隻字

其實我地係咪應該報返D 泰拳班...

a 都唔識

文豪好型

做gym同長跑好緊要

一直都係玩撚哂 係平時冇野發生 市民先唔知佢地係玩撚晒

冇委任證 冇no. 冇制服
on9

term都唔識？=.=

泰拳運動量極大
加埋HIIT

法賓奴金身咁

飛機師啪咗藥？

今次公民黨+100分
民主黨有黃碧雲條ON9

班死差佬串到成日叫人投訴
球證旁證全部都係佢嘅人
搵差佬投訴差佬
都on99

冇no呀

勁過02世界盃

聽日記招記者帶長盾去抗議啦

文豪覺醒哂cls

呢個正 叫行家做野

少少防身術,好緊要

公海鼠曾教搶盾好靠角度

唔好犯法

📱| #AFC

Shkodran Mustafi has just removed his Arsenal profile picture and removed “Player for Arsenal” from his Instagram bio. 🤔

IG: [ShkodranMustafi]

譚文豪屈撚到

今次堅定流

快撚d爛啦

打人/射人個d完全冇後果
其他自然唔撚驚
做差佬其實幾幸福

好撚尾真心⋯⋯

真係冇左

做多十年比公安取代啦
平又平過你

已check，堅

twitter呢？

仲有寫

呢樣有咩好驚
過多十年醫生呢d神職業都比大陸人取代啦, 基本上全香港職業都會比大陸人食哂
新聞話今年dse小左3k人考
冇撚哂人生仔

美揚同沙卡之前都試過啦

良心呢家野....

唉三年後就引入社會信用系統啦

Black mirror

唔值錢

班廢老到時公園仲撚有雞玩咩

應該係話良心可以用錢蓋過

潮文成真
當一個城市變到咁，就算幾有錢都無用

我開始冇
起碼而家見到支那人一星期踢4 5 次
見到佢地死我實唔做FA

錢一來啦...
權力都好緊要...做人既野 有幾何打人射人唔洗負責任?

文豪

問題係愈黎愈多大陸狗

少人考同少子化有關 大部分發達國家都係

梁天琦走得太前
但無佢真係嗌唔醒D人...

黑警依家著乜都得 DLLM

認同mk講了 真係咩行動都有意思
班狗真係冇性 留名睇聽日新聞

啲人唔生仔某程度上都係因為啲人覺得呢個社會冇未來

點撚避姐

爭銀行 政府錢會係戲院 睇電影前播出黎

捉左個大陸仔仔

我都認同了
一個鐘前都估唔到連議員記者都夠膽搞

有睇蘇克魯神話
就知神祗等高等生物越進化得越高等
只會越難有一代

冇錯

簡簡單單都可以出醜

遊客食宵夜都拉?

弱智

譚文豪今晚MVP

班黑警真係痴哂線

真心mvp

真係無啦啦比人拉
在場食客都唔知咩事

English機師

區諾軒都係

屌鳩差佬嘛

食客話有打佢 但條友又話無
可能俾黑狗恐嚇

區諾軒爆埋粗：我屌你呀

條友唔係冇回應咩

大陸仔

回左冇打

岩岩有記者行後門截到佢
佢話無打佢 但唔知做乜拉佢

區諾軒：fuxk you

唔驚返去打大力d?

係咪是但拉條友當做野R ot?

幾時先可全民反黑警

搵哂今晚證據同片先
之後send哂比國際傳媒
之後先搞大佢

阿叔

我企左係安全島 安全

反正下屆都冇得選，去盡d

阿叔講架

佢地依家根本好似唔care咁，但佢地真係冇諗過2047會變深圳公安接管，呢班有牌爛仔即刻變晒condom

真心
2047好多都退左休了

佢唔係蠢到以為而家話無打 番到去就無事下話

警察執行職務唔需要委任証。

依家班散仔condom去到2047邊係退休

依家廿幾歲，到時岩岩好人到中年

屌 原來我係未來人

你問佢佢地都唔知2047係咩啦

對抗警權 我地宜家既彈藥真係得登報 唉
勇武既話 個後果真係會好大

班毅進仔識唔撚識警例 係咪以為讀個紀律部隊課程就唔洗識警例呀

狗又幫手激起民憤

乜都唔識 剩係識得罪人

今次班記者真係好嬲
講哂粗口屌黑警

傳媒朋友今晚真係要努力

你唔係以為佢地真係會睇警例下話
呢班爛仔 中學就當老師無到 學堂就到個官廢up 架啦

個阿叔笑撚到我

聽日d報導都係屌示威者撐警架啦
香港而家係平行時空,紅底傳媒太多
成班圍威喂,撐佢地既打人都唔拉,反佢地既企喺度都犯法
一日無人監察班狗咪越黎越惡

傳媒可以控制得哂既話
就唔會影到咁多野了
仲有幾間報導緊真相有眼睇

投訴課,監警會都係無用
全部自己人做返,嘥氣

用人民做傳媒打擊文化霸權 還原真相

問題係幾多人睇到
記者控制唔到,但控制左好多高層呢
唔同年代既人接觸既媒體唔同,接收既資訊都差好遠
姐係兩邊對立情況只會繼續惡化

佢冷係好撚幫你follow 係咁話已經就相關事件調查緊 係咁問我有無咩意見可以俾返佢地 改善下 我一直唔俾答覆佢 佢又寄信黎 又打電話黎 係要你口頭上講一句算啦 佢就收工

究竟d警犬可以忍到幾時

老老豆豆 要歸邊既人一早歸哂啦

記者都係為題材 邊會中立架

連的士佬都有良知過達狗

達狗之前都係的士判官

達狗以後仲敢唔敢開台

我會晚晚入去批鬥佢的

暫緩 無了期擱置

佢敢開台應該好多人都會入去批鬥 今次真係倒米達 搵左佢做代言既 抵啦

勁共達

要差佬收皮一係佢地冇人工 一係受傷害
冇人工就一定唔會 依家佢地瘋狂OT仲多錢左
佢地d ot好撚高人工

真係唔撚交 俾錢佢地打鳩自己

要佢哋有錢無地方洗就有啲機
所有舖頭都杯葛差佬
佢哋就會頂唔順
不過現實無可能

睇完啲新聞好攰都訓唔著

做港豬真係最幸福

其實都醞釀緊

本來10點幾就想訓

聽日返9

又無得做廢中1個月

香港攝影記者協會聲明

2019年7月7日深夜至翌日凌晨，警方於旺角彌敦道進行清場行動時，多次用盾牌推撞前線記者的鏡頭和身體，喝罵、甚至襲擊記者，嚴重阻礙採訪，妨礙新聞自由。現場記者大多數都穿上印有「記者」或「PRESS」字眼的反光背心、配戴記者證，並配合警方行動而後退，但即使記者多次表明身份仍然遭警方多次惡意推撞，本會嚴勵譴責事件。

Christopher Nkunku has delayed his €15m move to RB Leipzig because "he wants time to think," according to L'Équipe. Newspaper speculates that he's waiting to see if Arsenal's interest in him manifests into a formal bid.

屌你 一朝見到真係好撚嬲

tvb一個1秒睇唔清楚發生咩事既shot 加一句vo 交代完事件

星期一&林奠&黑警&建制&奶共狗空難死全家落地獄永不超生

dllm又返工

黑警又交左個靚直線

琴晚啲差佬根本就未食藥
講兩講就發癲
616 71 有藥食就扮哂有禮貌

已經唔知講乜好

普狗

辱警法

每禮拜都要堅持同佢地玩

戒煙 戒酒 做gym

要戒埋叫雞

冇女好難

Only u

我唔去

體育救港

星期一and黑警我dllm

唔愛黨

葉劉淑儀：政府青年政策失敗，「與司局長同行」更加係笑話

佢自己都係行會既好意思咁講

葉劉又抽水黎滿足下自己 諗起佢d仆街嘴臉就好笑

繼續係英議會condemn 佢

（重Post,轉）我呢個80後教畜有野同你班後生講！

幫推

原來真係後生係淺藍
完全說服唔到同事

後生淺藍一係屋企有錢一係做緊高薪政府工一係有外國護照

都有啲係真心on9

大把真心

唔好搞搞陣啦你地

都可能係愛上大灣區

好想同肥媽去大灣區食好d

鯇魚刺身

其實有D人真係從來都冇睇開任何有關時事政治既野
所以一時三刻你說服唔到佢, 因為呢單野牽涉既野太廣, 同埋相對長遠

而中共中宣部玩既大外宣係不斷話中國好美好, 好有錢, 錢好易賺
所以班友會覺得中國好好 (台灣而家都係咁, 紅媒玩左幾年)

我覺得而家文宣冇好好咁講 "過左之後會點"
其實拉反政府甚至港獨派既人, 對班淺藍既人黎講係冇乜所謂
但係最緊要其實係拉記者
而冇左第四權, 貪污舞弊自然會出返晒黎, 真係連接大陸嗰種 "車還車, 唔會車死D咁出名既"有錢有權真係大撚晒既環境

其實香港已經爛左

無識人係後生深藍喎

唔牽動到佢地利益佢地真係wfc

香港點都唔會變大陸
但官僚資本主義就真係搞鳩死香港人

呢個同教育好有關係
究竟你係是其是非其非既人
定係剩係為眼前自己利益既人

我都識幾個
個個星期都上支那食垃圾

專登上大陸食燒魚咁on鳩

其實如果一心想救香港
生下一代好緊要，自己教到佢反共出黎抗爭
我地呢代唔得就下一代，實有成功既一日

但唔想害佢當然唔好生啦

去九龍城食黃油烏頭好過啦

返大陸食野我試過一次
係平D但咪又係等餐死 衰過HK食

冇茴香證

富N代唔少係藍

呢啲喺on9 no medicine heal

全部唔中
反而有個屋企退休警察
次次呃老豆出黎
不過有BC🤣

自由黨內訌逼宮？

According to @hotsportsrb, Takuma Asano is close to joining Partizan Belgrade on loan.

日本蘇亞雷斯wo

According to @abidjanshow, Wilfried Zaha wanted to leave the Ivory Coast squad, one day before their crucial game against Mali, to fly to London to plead with Crystal Palace to lower their valuation of him. Ivory Coast rejected his request, deeming it as 'unreasonable'.

行得正,企得正,怕咩比人查

一係就返上去叫雞,沖涼

今年英超轉會咁靜?
得曼聯1E買人

同埋熱狗買件黑肉腸

HK仲好玩

@ryo snake

廿幾年前已經講緊
告人講證據
拉人講興趣
而家連記者都唔放過
所謂的投訴制度根本就係小圈子圍爐做樣

唔係咁講，我識有啲根本已經唔care錢，
有啲純粹真係愛呢個地方，認為去旅行可以去哂全世界，
個家始終係香港

公民黨

約十名市民到灣仔警察總部向警方送上寫有除暴安良的橫額，支持警方執法，警方派代表接受。

電腦手機私隱基本教學

突發？同一日內竟然有兩個19450？唔好再信警員編號 ！

手足

沙夏有冇咁想離開精工呀
比人恰定係點

因為manbetx

面盲姐

主場波3實物麻麻

多謝阿po手足提供笑話

唔買住..買左都唔知印乜水

拖仔又傳走
ozil又唔知會唔會外借土耳其
拿卡美羊又比d豪門睇實咁

真係有d似Michael Jackson

出現了

仲要比沙格拿第一個發現係同一隻狗

屌你 笑到仆街

快d幫mk推ok

iwobi啦 冇人會想買

翻牆睇直播 來港圍警總 內地人破封鎖反送中

屌你

唔係話好似南華咩

返去會唔會出事

社會垃圾

第時唔好移民呀

唔好掛

影衰阿狗

通常後生撐得政府既都係離晒地 有晒外國國籍

兩個不嬲一人買一邊

印jen boy實唔走

係，占中果陣仲要英文喺fb講到班人搞事

傳緊去皇馬喎

依啲真係玩命

留白算

皇馬專簽靚仔 知咩事啦

.

唔講以為疤狗買佢

iwobi好似去皇馬 著7號

Welcome Bale

痴線

疤狗總監最叻叫人 lup 波衫

唔係話永昌官想要咩

兩個做出黎個樣不嬲好不和

話曬2兄弟 不和極有個譜

佢家族算醒啦

唔准咁話我手足

印完唔敢著出街

田少代表商家立場

粗眉牆頭草到 即刻附和田北俊

孽瘤開記招

真背刺狗

Daily Record: #AFC have balked at Celtic’s £25m price tag for Tierney and are also keeping tabs on AC Milan full-back Ricardo Rodriguez who is around £14m.

On this day in 2010: Arsenal completed the signing of French centre-back Laurent Koscielny from FC Lorient for £8.5m. #afc

葉劉四點開記招
Source：NOW NEWS

插佢啦孽瘤！你無得做都唔好比佢有得做

果陣買都要8.5m

唔改變根本問題
邊個都一樣

背刺queen

退行會 做特狗

法國背刺呢個term已經深入民心

民建聯做執政黨

我嚟

只有梁天倚才能save us

不嬲都係執政黨，劉江華係唔係民建聯？行會係咪有民建聯？

Mixed內閣

真係有人比錢睇鳩達

其實民建聯做執政黨, 佢仲難控制
除非佢民生搞得好撚好
如果唔係第時全部政府做既柒野都入晒民建聯數

冇浴衣果張就收埋啦

佢40年前應該幾正既...

有得屌實屌

40年前+燕mama同李C其都正啦

Ar po耆齡王？

鮑姐

屯公

平時講肥妹已經
而家傾埋60路

青姐先正

🤢

唔係J而家果個,係講緊40年前果個

DLLM傾埋60路

你哋見過40年前果個？

+燕mama同李c其好多相喎

+燕mama

li c其

點解家燕媽媽冇左粒癦

好眼訓

Weak

林慧韡太自信 終於作繭自搏

唔好成日提件垃圾

葉劉淑儀

講左d咩？

tom holland
mj

又柒

capped

而家已經係黑警vs香港人

柒婆聽日見記者

玩你老母講緊正經野

雨革咁，令示威者轉移目標方便搞分化

黑警係仆街
但我覺得要聚焦返5大訴求
槍口仍然要對住個政權唔係班卒

有登鵰未，好灰

啱呀 有哂狗隻database之後慢慢玩都得

咪又係廢話 睇到尋晚班黑警就知政府唔會放過示威者

巴丁仔唔計得唔得

#FenerSeniBekliyorMesut which translates to "Fenerbhace awaits you Mesut" is trending in Turkey (#1). There were *rumours* about the Turkish club readying a plan to sign Ozil on a season-long loan with a sponsor covering half of his wages.

Jesus今屆美州盃咩表現有眼睇架啦
3年後就到dry martini上位

對準政權，邊個擋邊個就係敵人

成班人以為影響到香港政府 搵食啦

你係咪上次睇舊gif
話梁頌恆搭的士走個個

Ad to lakers done deal

陰公 又比人隊多獲

弱智聯盟

希望表弟操番起

加埋妓窮新2人組

我唔係

上水

唔緊要啦叫佢CARRY你

33:45
公道自在民心，講完

弱智手腳

之前行動組不嬲識遮鏡頭

下屆連登一條心，一定要將黃洋達，鄭松泰，陳雲及黃毓民送進議會！！！

熱狗又出嚟獻世

黃洋達不了

選黃洋達=on9
選陳雲=on9都不如

o tvb 唔怪得

金鐘裝哂cctv

天安門

$20張:而家主席係我 彩你地都有味

點解可以話裝就裝 啲錢邊到黎

you

u

而家出街食個飯都驚比狗咬

老實咁影法全身拼圖都砌到

弱智2人組

係邊個批 立法會又冇開過會

毛e好波 反正點講班喉舌都有哂稿

可能atal自資吹呀

見到已經好想笑

on9 仔黎

返左幾日工 屌你今日原來星期一 你老味

foodpanda無野好食

我一早已經做到每日都唔知係星期幾 只記得夜馬=星期三 日馬=星期日 返7日唔撚易

原來寫公司票出糧 係好有快感
屌你老母 開心過屌系

吊系咩感覺?==

你call開g咪扮唔識

同某手足一樣屌開ci

From Italy | Yacine Brahimi has emerged as AS Roma's No.1 Stephen El Shaarawy replacement choice, however it could prove to be difficult to make this happen as they need to beat off Arsenal's interest in the player.

The Standard say #Arsenal are edging closer to agreeing a deal to sign Saliba. Emery wants to bring in Saliba now but the centre-back is viewed as such an exciting prospect that they appear to be ready to accept Saint-Etienne’s demands of loaning him back to the French side.

24

倫敦晚旗報James Olley：

阿仙奴正在逐漸接近與聖伊天達成協議，最終薩利巴的轉會費會是2500萬鎊左右。目前雙方還在就付款結構進行協商，由於聖伊天堅持要回租薩利巴一賽季，阿仙奴希望可以分期付款（今年先支付很少一部分），以免對今年夏窗的預算佔用過多。

煩到仆街
Tierney, Saliba, Zaha無一個近磅
唔知以為係祖記簽De Ligt呢d big deal

會員2和b見字請回

你呀妹比人偷左電話，打唔到比你

8月11就開季 仲係乜尻都無
真係悲哀

垃圾波仲理

Arsenal to complete £25m William Saliba transfer AND keep £40m summer budget

As a result, the Gunners are seeking to make a small initial payment this summer given Saliba will not be available to represent the club for another 12 months, a move which would also enable them to keep the vast majority of their modest £40m transfer budget for other targets.

真嘅話又ok

林鄭=愛狗
日日潛水無撚左影

兩個都係垃圾

休季愛狗出黎做乜鳩

還我雲爺爺

下季龍格堡擔正
愛狗躝
留返明叔做領隊

下下下季xxx擔正
龍格堡躝
留返明叔做領隊

又話要達子

達狗收皮啦 去愛華頓證明吓自己先啦

有歐聯踢先搵達sir啦
而家得歐霸 大材小用

No Active Widgets in Sidebar Alt

Photo, Arsenal target spotted in London

Arsenal target Ryan Fraser, has thrown the Arsenal fan base into a frenzy following the emergence of a picture he post on social media.

Unai Emery is looking to side a wide player that can join the club in the stead of Danny Welbeck and the Gunner’s inability to broker a deal for Wilfried Zaha, has seen them heavily linked with Fraser.

Fraser had a barnstorming campaign with Bournemouth last term where he scored seven goals in the league and provided 14 assists.

Gunners manager Emery is said to be pleased with the English Scottish star, who is reportedly valued at £25m.

Arsenal have seen their bids for Wilfried Zaha thrown out but is widely believed that Fraser would come alot cheaper.

The winger, who was on duty with Scottish national team is currently on holiday, but he appear to be enjoying the ambiance of Covent Garden in the capital of England.

Arsenal would likely have to commit to a mandatory purchase option to sign winger Malcom on loan, with Barcelona reportedly wanting to receive the full £36.5m they paid Bordeaux for him. [@jamesbenge] #afc

咁2047都未必得

睇佢巴塞啲j片都覺得廢

Arsenal would likely have to commit to a mandatory purchase option to sign winger Malcom on loan, with Barcelona reportedly wanting to receive the full £36.5m they paid Bordeaux for him. [@jamesbenge] #afc
巴塞可以租malcom比阿仙奴 條件係強制購買要36.5m
Deal！

要！

希望唔好變第二個丹蘇

Kieran Tierney is believed to favour a move to Arsenal & although they are reluctant to meet Celtic’s valuation in full, there is a compromise figure that can be found in excess of £20m, with optimism that a deal can be done swiftly as & when needed. [@jamesbenge] #afc
一字排開ready！

廢唔過d so啦

Arsenal have officially promoted midfielder Joe Willock to the first-team squad, having been allocated the #28 shirt for the upcoming season.

巴丁仔 tierney zaha 法甲中堅

又要百屌

new 2b

收工

唔知nelson定rowe著19號
拖仔會唔會轉8號
4號唔知會比邊個著呢
拖仔轉8或4咁邊個著11號呢

Back to work! 💪

👔 @UnaiEmery_
📍 Arsenal Training Centre

work埋呢季好躝喇

痴線，仲比佢work咁耐，聽日好躝喇

Zaha / malcom 定短撚？

All

fraser+malcom 對筆直上最理想
tierney可以即時掟坦落後備
不過依然未有即食中堅

冇架啦

隔離prof 出過篇 nature if= 4x

踢藍斯個位?

卡拉斯高/ 費沙

Arsenal have officially promoted striker Eddie Nketiah to the first-team squad, having been allocated the #30 shirt for the upcoming season. [@jeorgebird]

Congratulations @EddieNketiah9! #afc

依個借走落英冠練下先啦

無人用仲借落去 拿羊傷左是旦一個都要放佢係後備 平時比佢打下d 19杯賽好過借走

Cleber Xavier (Brazil national team assistant manager) confirming Edu Gaspar’s exit: “Now, a new executive comes to take Edu’s place.” [@arseblog] #afc

但NXXXXXX真心廢

唔係有巴西仔期待下咩

廢過sanogo

應該係
我見佢無球走動都係好
不過其他都仲係好鳩

但好chir

呢樣真，至少sanogo識glo式控波落黎造

Saliba 新vvd

依家仲要控波落黎造?

歐霸決賽韋洛克出賽10分鐘有威脅過奧斯爾80分鐘

我愛費沙

sanogo做支點已經有過NXXXXXX 萬幾倍
同埋第一個fa cup其實佢都有功勞

我隊返入你肛門

估唔到辛洛高都有被吹奏既一日
可見而家d 幻幻廢到

以家個啲真係

爺爺辛洛高

夠薑就出黎隻揪

lansbury都屌打而家件wilock啦

幾好笑 請繼續

lansbury喺英冠屈機

Everton to make a bid worth more than €35m to Barcelona for winger Malcom - he’s Marco Silva’s priority target, according to @mohamedbouhafsi. Arsenal in talks with player’s entourage but haven’t bid.

笑死

呢季踢英超

準備又俾愛華頓搶走跟住又用嚟屌打我哋